加拿大可唔可以攞到槍牌

答案係可以的!!!

一直都知係可以

難咗好多
攞到都畀人check得好緊，驚死人攞嚟做世界咁

好多熊

但依家people kind 開始玩禁槍
依家好多槍都唔可以帶去靶場

第一把都好正

第二修正案

擁有槍械 係保護民主既最後防線

美利堅特別行政區

個法律得過講字,真實渣槍入國會唔理係咪正義都判定叛國